[罷食撚]整合全港藍絲紅底餐廳同商鋪既地圖app

我個FD冇連登ac 我幫佢出post

點解要做

我地係一班係4As做緊Marketing既打工仔，希望可以做D野對抗當權者，我地相信消費既力量可以好大，每個人每一日每一蚊都有權改變個局勢，所以我地要將D資源集中係自己人到。如其係將D錢流左去共狗個袋到，不如幫襯香港人同良心企業等佢地可以繼續支持我地。

除左日牛，吉野家之外其實有巴絲都keep住出post話要扺制藍絲同紅底餐廳，但係資訊量太多，下下要記住邊間係藍絲紅底又好煩，最後好多話會罷食既餐廳都不了了之。另一邊廂有好多在值得幫襯既餐廳都冇機會比多啲人認識到。

之前有一眾巴絲好有心機咁做左個My Map出黎比人消費前check一check餐廳係咩色，但係因為缺乏設計師同開發人員，令到用戶體驗同檢舉流程未如理想，所以我地做緊一個更加清晰同可用既版本出黎等巴絲同普羅大眾都可以用到，我地要連登以外既支持者全部都齊上齊落！

由於時間關係，我地自資左D錢比有經驗既設計師同開發人員做緊野。

以下係個app將會有既功能同介面：

戰略定位
個App既定位係要connect埋淺黃同中間派，令佢地加入抵制行動。有好多淺黃同中間派未必會因為商店既政治立場而影響消費決定，所以檢舉種類將會包括衞生，服務態度之類的問題，好多藍絲茶記既衞生都好差，到時歡迎各位巴絲做個良好公民，嚴格審查檢藍絲同紅底餐廳既食物衛生。

有錢出錢 有力出力
由於設計，開發，文宣，落廣告(facebook,youtube,google etc.)，app上架全部都要開支，我地幾個可以付出到既有限，所以希望大家可以幫手集資，每人少少將呢個app變推出世。下面有gogetfunding既link:

我地眾籌目標係三十萬，會全數攞黎做個App
啲錢係會咁分配既：

設計 $50,000
- 用戶體驗及介面設計

開發 $200,000
- Front End開發
- Back End開發（連接 API）
- AWS
- App Store / Play Store 上架費

宣傳 $50,000
- 平面設計
- 整宣傳片
- Google Ad
- FB / IG Ad
- 網媒
- 紙媒
- 街站

另外我地希望有料可以報既巴絲可以幫手儲data，用下面張google form報料比我地知有咩藍絲同紅底餐廳/商店，請upload相/片/錄音做証據，到時會係個app到顯示。任何一個巴絲都可以幫手檢舉有關商戶，呢樣嘢需要大量人手支持。

提供檢舉資料既link:

最後誠邀各位有專業技能嘅巴絲幫手
1. 平面設計師（文宣部）
2. Copywriter（文宣部）
3. 程序員

留contact既link:

仲有一件事大家可以出力既，其實到而家我地都未諗到個App叫咩名，求集思廣益，諗個名出黎。

時間表
設計
宜家個app既設計同已經開始左，預計8月中就會完成。
開發
Frontend工作會係設計完成後開始，已經搵左人。宜家同緊backend既開發人員傾緊security同performance問題，考慮緊用AWS。預計9月中完成開發，9月尾完成測試。
上架發佈
預期Play Store同App Store上架日期為10月頭，但審批需時有可能會因應google同蘋果要求可能有delay。如有上述問，到時將會先行開放apk比android用戶用先。
廣告及宣傳
我地會係開發緊同時，係各大網站同媒體落廣告（絕對唔會落CCTVB），務求連登以外既人都知道而家有呢個app。主要都係會係網上做宣傳，除左FB同Google既Ad之外，打算落埋蘋果同立場，之後再擺街站等多啲和理非都知道。仲有好依靠大家share出去，你地身邊既人都知。

維持盈平
呢個app要持續發展需要一定資金維持營運(Hosting, updates etc.)，所以會考慮落廣告。
扣除盈運開支後所有收益將會捐去612人道支援基金同何韻詩慈善基金(平均分配做風險管理)。

推

推
「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

Push

有成班IT狗免費出黎做 你籌黎把撚?

推!!!!

樓主自己入 channel 入 group 傾啦

支持

屌你ar, 仲it 狗

支持！

咁你設計同宣傳個啲都要用錢啦 唔係邊有人識你隻app?
利申：我幫朋友出

提醒返已經有另一班巴絲免費合力做緊
冇乜必要都唔太建議另起爐灶眾籌

[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？

推上熱門，大家做個精明消費者

其實咁岩同期撞中左concept, 大家都係想為香港好，想用最短時間做到d野比香港人係日常生活中抗爭

時間真係好重要，大家都明白香港人有幾善忘，一拖長戰線，消費抗爭就會失敗收場

依樣野唔係大家想見到既野，眾籌為既都係想盡一分力，盡快推個消費既抗爭意識比香港人

香港加油

有啦

明白嘅我本身都有諗過個concept不過太懶冇郁手
純粹建議集中返資源姐

大家都明既 只係我朋友個project做到一半，依個時間再擴大班子，怕要用更多既時間去整合，驚到時既時間反而用多左

巴打，我希望你認真考諗清楚如果兩個甚至更多APP出世會點？
點先會係對成個運動最好呢
會唔會可以夾埋做緊班人一齊張個APP做得更加好？
其實呢樣野都一定係長期抗爭黎
係希望點樣㚒倒，到時爭用戶/浪費EFFORT/DATABASE就係咁好啦。

幫手推

呢個上埋架

寫app邊使眾籌
你有idea，放上嚟組團隊就得

30萬可以買好撚多頭盔豬嘴

已經有了 樓豬朋友可以唔洗寫安心享用了

咁又唔好咁講
各有各做，用住先

gooooooooo

你望下果個樓主最近啲post
連app都未整就搞敵我矛盾
偷database?

莫講話合作，到時database都未必會放出來

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

其實有人做緊，無需要分散資源，樓上有link

輕輕一推，支持樓主

巴打 我好亂呀 你到底幫邊面🤦🏻‍♂️

你睇下自由西 自動每分鐘推post bot果段字

呢到有個幾百人團隊整出黎既app
可信性比樓主一言堂既app 高, 而且唔洗課金

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架